Router問題

牆身Lan線駁Router(1)⋯⋯無反應

Router(1)表示無插入Lan線

牆身Lan線駁Router(2)
Router (2)用Lan線駁Router(1)⋯⋯有反應

有冇人可以幫下手？😞

有反應咁上唔上到網先

牆身Lan線駁Router(2)
Router (2)用Lan線駁Router(1)⋯⋯有反應（上到網）